梁振英教家長投訴自己班主任

都未開學就準備搞老師
即係逼老師支持學生罷課啦

推佢老母

文革式批鬥

同文革有乜分別

689 係咪痴撚左線?
得閒到玩fb 數人地廣告

乜撚都未講，啲老師已經準備要受靶

大寫晒啲藍絲老師落去

大家

真係癲佬黎
每日就係到無的放矢佢根本同佢口中所講果啲網上廢青冇分別，咪一樣都係鍵盤戰士係網上up得就up

一槍奪去人前途
二十一號喺邊度
三萬幾人齊搵路
四月以來非徒勞
五人暴動有料到
六親不認現眼報
八方建制圍哂爐
九月繼續屌五毛
十分感謝你老母

啲學生隨時老屈自己唔鍾意啲老師

廢老界KOL

前特首就收皮啦

小器閪

上次搞完個副校
依家又準備搞其他老師
任內又提倡輸入內地教師
司馬昭之心

痴撚線梁振英

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

小學雞廢老

推到比教育界睇到

家長們一齊調返轉，上報藍屍

痴線
連教育界都搞

屌你當依家d細路唔識上網咩
下下都要老師講先知

根本係文革白色恐怖

聽講依個真係炒咗
屌佢老味

我地都可以用

facebook界KOL
不如report

垃圾廢老

係咪搞英國議員單野玩大左係度轉移視線呀

呢條友私怨程度不差東方日報

夾定時間，趕走廢老

你咪試下投訴囉
做學生如果同班主任關係唔好呢
應該會失去好多灰色地帶既
如果班主任下下都揸正黎做你番學都幾過癮

文革

好撚on9

死廢老

689正宗弱智離地傻鳩廢老

689 cls

佢退休生活好無聊甘

逼老師扮傻仔

屌佢老母臭化閪，無法想象呢條撚樣做過香港特首，仲要做左5年，我真係屌佢老母臭閪

689都好撚得閒喎

同何妖鬥柒

推推推推推

係鬥個方面佢真係不遺餘力

香港要幾好彩先俾呢條痴線佬做咗5年特首，仲要頂多依家條八婆五年

佢到低派撚完膠未

同樣地寫藍絲

我現在懸紅一百萬投訴一個老師！！！

當年投佢啲仆街，依家爛賓周未？

師者，所以傳道、受業、解惑也。

WTF

要答「不知道」

文革2.0

不如檢舉到佢fb收皮啦，冇時間笑到肚痛

中共啲人都特別蠢

啱呀，到時草木皆兵，票間間學校都有學生做，咁先保護到啲正常老師

點解689成日刷存在感？好心關心下兩母女啦，就黎全家都癲哂

唉 道德淪喪

條友智商低到

係，我朋友個女讀果間

以後香港滅亡段歷史，由佢出世開始寫

先唔理係藍定黃 咁樣真係同紅衛兵冇分別

繼續玩大啲呀梁振英
玩啦玩大啲支持你

人渣

呢條友完全係搞文革 批鬥既人材黎

痴撚線

條死廢老

屌你689打飛機打到精蟲上腦

呢個仆街文革思想入晒骨

病入膏肓

一齊嬲嬲佢啦
好癡線 好多廢老廢中家長

投訴奶共老師

On9

你咁樣係唔會令到我驚架

佢係咪癲左？

屌佢老母有無人寫信要求取消佢全家外國國籍

有無人可以治下條仆街

條on9成日唔食藥

先唔講政見，你自己假假地都係前特首
做啲野咁撚on9

校長回信 表示不知道 自己也不理解

條友成個怨婦咁

呢啲咁嘅人竟然做過我地特首，媽好撚肉酸啊

廢老 kol

on99報大數既係藍絲...

七呢？

同樣可能用呢朝對付藍絲老師。

btw，佢而家係禁言？

重點在於堂堂特首，作個咁撚on9既故事

好

條友真係好撚中意寫信

唔好話俾人聽呢條撚樣係香港做過行政長官，簡直香港污點

儍撚 獻世

文革果套都玩佢真係痴撚左線

同龍蝦係咪由筆友開始？

呢條友其實好似越黎越痴線咁

呢條撚屌搞文革

不斷刷存在感，垃圾都不如。

鬥老師

過氣廢老

毛澤東教子女批鬥父母
梁振英教父母批鬥老師

想奪權？

文革 依條廢老真係第一個要清算

鼓吹文革？

找左一百萬條數先啦

屌689真係廢老之中嘅廢老 幾時死呀

呢條含撚689成9日出埋d濕鳩post

佢柒撚夠未

學生批鬥老師行動正式開始

又黎助攻～～～～～～～～～～～～～～～

我屌

七警減刑唔太好？

好似唔係好掂

就嚟投訴中史科老師上堂講共產黨黑歷史

推佢老母!!!

On99

689 條PK 玩到上了腦

反了反了

佢個女比佢老豆搞成咁
定掉返轉

依條廢老一日出勁多個post

好恐怖

呢條友幾時 __

七二一警黑合作

又想老師跳樓啊？？？？

痴線架？做咩干預學術自由！家長又唔係係現場，小朋友又中意聽d唔聽d,老師好無辜

羅范咪回應過囉：得兩個跳咁少？
後來仲做埋689特首辦要職

正一梁匪振英，
我憎依條仆街仔仲憎過林鄭

都唔押韻

與恥為伍

同感

文革批鬥？

屌你老母 原來以前比個傻系做左幾年特首

呢條友呢年受左咩刺激

5000萬

真

689 一卸左任 就成個死廢老咁 佢幾時先可以收皮

好幼稚又小人，竟然咁都做到特首

梁振英真係狗黎
當年反共產黨最大聲
依家收共產黨錢就走去賣港

不如大家一開學就寄，全港中小學，所有老師都投訴。反正話係梁震英教。

教怯睇到未？至少都屌兩句啦

好啊 投訴晒成間學校d 老師啊，等無人可以上堂
變相唔洗返學，d家長又唔得閒照顧仔女

條廢老係咪太得閒？成日喺度搞屎棍

好難想象一個咁既痴線佬會係香港特首

on9

Report佢啦⋯⋯罷明引仇

推推推

垃圾
一撚要清算佢條撚樣

真係癡撚咗線

大家唔好怪佢
其實佢係曲線話俾大家聽點樣投訴啲藍底廢老老師
格式都俾埋大家
港獨之父

條友有咩病？有痛腳比支共捉撚住？

廢

廢老一號

其實
佢咁積極出黎po野
係咪好驚林鄭真係唔掂，佢會被清算UGL?

啲留言又真係個個都話支持佢
痴撚線

點分咩係 新聞事實 咩係 政見

講政府唔回應 撤回訴求 係 新聞事實 定係 政見

咁同689有咩分別

廢佬kol

手足識玩啊

係咪以為可以好似大學學會咁
林鄭班子被逼落台，上莊做住署理先

CLS佢貪夠5000萬死埋一二面啦
日日出黎on9

香港有啲咁嘅人做過特首,真係好悲哀

吓 文革?

垃撚圾學校 千其咪比自己啲仔女讀
品德價值觀完全扭曲
愚民政策 盲目歌頌政權
唔比批判 唔比思考
配合港共政府養一埋唔識思考既豬出黎
呢間學校既學生成就好極有限

劏房波係唔係咁樣俾人告

嘩 呢條仆街當年推國民教育

任內仲想輸入內地教師，大搞普教中，又話大陸教師專業啲，可以落黎教下香港老師

你都覺得好離譜 覺得老師會灌輸正確既價值觀比d學生？所以要制做白色恐怖？

七柒柒我屌你老母？

下 我想愛國都唔得呀？

689成日搞教育界
讀書嗰陣係咪被班主任雞姦過

七柒柒我屌老母？

佢而家係全職鍵盤戰士

唔明佢咁既思維，之前點解可以689當選

選唐老鴨好過

寂寞老人KOL

批鬥

留係屋企數5000萬啦屌

佢係咪無正職 點解咁撚得閒都有

岩呀 炒L曬啲藍絲教師，冇良知唔好誤人子弟

仲有人會理依啲廢老？

屌香港有個咁既廢老做特首真係好噁心

想老師們未開學先罷課。咁就唔駛怕俾人投訴啦

教怯，唔好怯呀，出來講兩句啦

痴撚線

紅衛兵搞文革

煽動言論就report

文革咩
屌你老母

呢種就係文化大革命嘅批鬥

驚咪唔好開學囉

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇留意到 梳

痴撚線 文革咩on9

個天真係好撚唔公平呢啲人又唔會生睪丸癌死

冇錯 我地所有老師都投訴
睇你搞得邊個
班狗都係玩呢D

廢老得閒得滯

廢老數下報紙算啦，唔好刷存在

前度收皮

咁勤力出post搏咩

左校啲老師

冇架，鬥無恥囉，乜依家仲有人會同敵人講禮義廉嘅咩？

其實係咪真係本人？

已經唔係政見嘅問題

講緊係良知同埋道德嘅問題 身為老師好應該教返啱學生嘅價值觀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

過去五年香港咁撚痴線
原來已經係佢人生最正路嗰五年

可以報復中學時嘅教畜了
多謝689建議

間學校跪低左？新聞冇報既？

真係好難相信尼條粉腸曾經做過特首

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

識人係老師 佢話邊隻藍絲投訴佢 佢個仔/女成年可以唔洗過

成家都癲既 學人玩批鬥？

真道書院助理校長戴健暉在社交平台上一則涉及咒罵警員的留言，引起各界關注。真道書院向傳媒證實校方已作出調職安排。

根據真道書院校網站，學校架構表中戴健暉的名字已被移除，另外校方昨日亦刊登了招聘助理校長的告示。真道書院接受傳媒詢問時表示，戴健暉因操守問題，校方已作出調職安排。

個白痴廢老又出黎柒

廢到 send 完信恐嚇英國唔敢認，再日日 Facebook 寫廢文刷存在感

求其維園阿伯都做到特首

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

你條支那狗唔該收皮，天唔收你，我今日就收你皮。

我係咩人你起我底就知

老師做野唔洗你教

同敵人鬥唔該冇抱有僥幸既心理，要同佢鬥卑鄙。

正宗廢老

呢條撚樣幾時比天收

多謝教路
逐個藍絲老屎忽投訴
振英身在曹營心在漢

我想投訴梁振英個仆街冚家鏟，

我可以寫信比邊個，

唔怪之得佢個女都痴痴地，生活係咁既家庭之下，唔癲至奇

冇老師咪一齊罷課囉
白色恐怖？一齊死囉

政協副主席=老人俱樂部副會長
職責就係要尻噏幾句

時事閱讀和分析都是課程的一部分，完。

呢條友真係好小學雞

呢條死廢老講野不如唔好再理啦

點解日日都好似無寄託咁煩住哂

學校唔教學生做人咁教咩呀

紅衛兵?

咁全港老師被人投訴晒
係咪會炒晒？

等我寫哂啲藍絲老師啲名先

佢都幾撚得閒個喎

我求下你地唔好再理呢個廢老講野

佢教我愛國都係同課本無關喎

細佬嚴重警告諸位, 不要再撚理呢位自 J 老人 689, 越理人家, 人家只會越覺自己重要. 689 算老幾

其實係咪要提醒下佢只係一個普通市民廢老，唔好再揸住個前特首黎打飛機喇，自己存在感低就收一收皮唔該，收左5千萬就拎黎叫雞喇廢老 btw 好否教下我點寫信比英國議員？

dklm想搞文革2.0？

一係你係on9仔，一係你係大陸仔；自己簡

823

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

呢堆禍港老師一定要追究
佢哋嘅罪證隨便search個名都搵到

教聯會第18屆理事會名單

會長︰黃均瑜

副會長︰周世耀

主席︰黃錦良

副主席︰

王惠成、王潤強、朱國強、杜家慶、林翠玲、胡少偉、陳卓禧、梁俊傑

理事︰

丁江浩、方建欣、王益鈞、王煒文、王藍容、王蠡、伍煥杰、

吳壁堅、李滿林、李曉迎、冼文標、周劍豪、周錦鋒、林伯強、

林春曦、林海明、洪志傑、洪連杉、胡家偉、唐祖堯、張琳、

梁子穎、許詩禮、郭奕、陳靖逸、陳壇丹、陳錦雲、勞麗雲、

曾憲江、湛婉媚、馮漢賢、馮劍騰、黃鑑明、楊定邦、楊惠儀、

楊詠盈、潘笑蘭、蔡明福、蔡麗芳、鄧飛、黎家鴻、盧巧藍、蕭一龍、賴德輝

以其人之身還其人之道

佢教我嘅

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

CLS

傻啦，學校一定第一時間抄

痴撚線，癲狗周圍咬人。文筆差仲想教人寫投訴信

完美演繹咩叫唔死都無用

佢真係好撚得閒

Report左幾十次...仍然係度日日9吹

想重新玩文化大革命？

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

叫完人講唔知
而家又教人投訴自己班主任
係唔係on9？
寫撚哂D藍絲老師落去就岩

屌 而家就係佢仆街
你要更加仆街先得

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

七警打埋你老母？

文革嘅精髓就係咁
不論點，你死好過我死
批咗先

母字用咗一次 唔想重複

柒頭港豬有冇腦

咩灌輸與課程無關既政見？
老師就係要教人明辨是非，做事要光明磊落，唔好學似班黑警咁。
梁振英你連自己個女都教唔掂就咪撚嘈啦

老師上堂教咩到你話事？你有咩資格決定關唔關課程事啊
#Chinazi

一樣

癡撚線 真係同何君堯一路貨色

--------
眼前既香港有幾恐怖？

咁小學雞
證明煲呔一定係佢害